【突發】發覺連仔會將對泛民不利既PO放去政事台

【吳志森引證】泛民生死存亡絕地反擊，以其輿論機器將本土派塑造為惡棍貪錢分化撚新敵人，並以受害者姿態翻盤

我好肯定本身開去時事台

唔係
政治人物評論/互屌一向係放政事台

心疼樓主 追追下你個post無啦啦去左政事台 明明我個post都係屌廢老森但可以留時事台